港女狠批港男 欠上進無自信

老老實實，香港男仔真係好唔掂lor

我今年27歲，同過幾個香港男仔拍拖
每個都好唔掂!!!
等我用啲事例總結一下佢地既特徵...

1.次次食飯AA制，男仔請食飯是常識吧?
2. 成日星期六日都要留屋企睇戲玩煮飯仔，其實真係好悶lor
3.我同普通男性朋友出街都管，都係睇戲食飯啫，我對得住自己洗唔洗咁小氣呀
4.已經冇要求你買lv，用自己錢買個pandora 姐，又話我哂$又剩。明明你同FD出街食飯飲酒都洗好多啦
5.唔比我check佢手機，擺明身有屎啦
6.最緊要係，冇上進心，廿幾歲仲做緊普通文員仔，搵得個萬幾蚊有冇諗過將來?

同埋呀，前幾年去澳洲做working holiday，識左一個鬼佬男朋友，
佢對我不知幾好，比我好多freedom，講野有趣，有風度，識照顧我

總之，姊妹們為左自己將來著想，千祈唔好同香港男仔拍拖!!

臭閪公主病港女我屌你老母啦

睇左做condom

假膠？ 搏上位？ 定係睛報記者？

讚同！ (晴報作者？)

可能係晴報

理撚得你晴報定潮文 呢類弱智野可唔可以唔好再係連登出現

港女諗法同時事台有咩關係?

又回帶

回帶

晴報？

已負皮，死撚開啲啦死八婆，睇都無睇你寫左啲乜。。。咁唔撚鐘意自己咁撚巴閉就死去溝鬼佬啦

食洋腸啦

回帶影

俾返個名人啦